---
layout: article
title: "Kite-Mallorca - Kontaktiere mit dein Kitesurfcenter - Tel. +34-696-264729"
subtitle: 
date: 
modified:
description: "Nehme hier Kontakt mit dem KITE-MALLORCA Team auf und schreibe uns deine Fragen!"
image:
  background: 2.jpg
  feature:
  teaser:
  thumb:
snippets:
shortsnippets: true
lang: de
en-url: "en/contact-us"
es-url: "es/contacta-con-nosotros"
de-url: "de/kontaktiere-uns"
t:
  link1: "kitekurse"
  menutxt1: "kitekurse"
  link2: "vermietung"
  menutxt2: "vermietung"
  link3: "wind"
  menutxt3: "wind"
  link4: "kontakt"
  menutxt4: "kontakt"
  link5: "flying-friends"
  menutxt5: "bilder & videos"
  link6: "datenschutz"
  menutxt6: "Datenschutz"
  link7: "kontaktiere-uns"
  menutxt7: "Kontaktiere uns"
  teaser:
---

### NOCH FRAGEN?

<form method="POST" action="http://formspree.io/team@kite-mallorca.com">
  <input type="email" name="_replyto" placeholder="Deine Mail-Adresse" required>
  <input type="hidden" name="_subject" value="Infos über Kitekurse od. -Vermietung auf Mallorca">
  <textarea name="body" cols="40" rows="6" placeholder="Einfach hier direkt an uns schreiben!"></textarea>
  <span>Teile uns deinen Namen und deine Handynummer mit und du kommst in unser Verteiler für Wind- und Spotinfos für die Dauer deines Aufenthaltes. Dieser Service ist kostenlos und wird über Whatsapp oder SMS getätigt.</span><br><br>
  <input type="hidden" name="_next" value="{{ site.url }}/de/danke">
  <input type="submit" value="Senden">
</form>
Oder sende uns eine E-Mail an <span style="unicode-bidi:bidi-override; direction: rtl;">moc.acrollam-etik@maet</span>.
